如果隻貓有貓朋友，係咪唔好執返屋企？

如題

流浪貓，驚佢無野食，但佢好似有隻貓朋友一齊

打孖黎, 有個伴無咁悶

帶晒佢哋返屋企啦

小心有武漢肺炎

祝你快啲有武漢肺炎

帶晒佢哋返屋企先
如果不能同時收養兩隻的話，可以在這裡找人收養另一隻.

" 至於貓？在大多數貓冠狀病毒病例中，該病毒會引起類似於狗的腹瀉症狀。“但是，有趣的是，在不到百分之一的貓中，它們有可能發展出更嚴重的冠狀病毒類型，在幾乎100％的情況下，這是一種致命病。這種類型的通用術語冠狀病毒突變體的一部分是貓傳染性腹膜炎，即FIP。但是，FIP在貓之間是不能傳播的，這是FIP和COVID-19之間非常重要的區別。”

寵物可以感染冠狀病毒嗎？
就目前而言，特別是對於COVID-19，寵物被認為是安全的。

皮洛索夫對POPSUGAR表示：“地球上有幾種冠狀病毒，每種都喜歡一種特定的物種。” “ COVID-19是一種可感染人類物種的獨特冠狀病毒。但是，實際上有七種可感染人類的冠狀病毒血清型。也有可感染狗而不是貓或人的冠狀病毒血清型。感染貓，而不感染狗或人。”

寵物可以將冠狀病毒傳播給人類嗎？
目前尚無證據表明動物可以窩藏並將COVID-19傳給人類，反之亦然。

皮洛索夫說：“正在全球範圍內定期進行連續測試，以確定情況是否仍然如此。”

那麼，如果這一切都是真的，那麼香港的博美犬是如何做到的呢？皮洛索夫（Pilossoph）預測，這隻狗是一種被動攜帶者-一種“可以幫助將疾病從一種動物傳播到另一種動物的活物”，而不會被自己感染。

“您的狗或貓可能會在很短的時間內將病毒顆粒傳遞給隨後養育它們的任何人。”
他解釋說：“假裝您感染了COVID-19病毒，因此您決定先讓戶外貓依ugg在外面，然後讓它們漫遊周圍。” “您的貓可能會在短時間內將病毒顆粒傳遞給隨後撫養牠們的任何人。在這種情況下，您的貓是冠狀病毒感染的被動載體。如果您對同一隻貓進行了冠狀病毒測試，它們可能進行弱陽性測試，不是因為它們感染了病毒，而是因為在依session過程中病毒正在感染它們。”

皮洛索夫告訴POPSUGAR，從本質上講，寵物充當臟紙巾或浴室門把手。

有關：
教孩子用咳嗽袋正確咳嗽 視頻這個學前班老師的“咳嗽口袋”教程是每個父母現在都需要的
“如果您感染了COVID-19，然後在電話上打噴嚏，然後由另一個人接聽並感染了該病毒，則可能會採用相同的想法。該電話不會被“感染”，但仍具有以下能力：可能將病毒感染從一個宿主傳播到另一個宿主。”

寵物會從冠狀病毒中生病嗎？
在這一點上，寵物尚未從COVID-19病倒。但是，由於是可感染不同物種的冠狀病毒，它在技術上是可能的，他們可以從不同的冠狀病毒生病，但完全無關的電流大流行。

他說：“狗中冠狀病毒的感染主要有兩種類型。” 一種可能引起腹瀉，另一種可能引起類似於狗窩咳嗽的“呼吸道症狀，如鼻涕，打噴嚏和咳嗽”。

至於貓？在大多數貓冠狀病毒病例中，該病毒會引起類似於狗的腹瀉症狀。“但是，有趣的是，在不到百分之一的貓中，它們有可能發展出更嚴重的冠狀病毒類型，在幾乎100％的情況下，這是一種致命病。這種類型的通用術語冠狀病毒突變體的一部分是貓傳染性腹膜炎，即FIP。但是，FIP在貓之間是不能傳播的，這是FIP和COVID-19之間非常重要的區別。

冠狀病毒爆發期間寵物主人應該注意什麼？
在中國某些地區爆發COVID-19之後，由於誤傳貓和狗也可能傳播病毒，它們被遺棄甚至殺死。但是，疾病預防控制中心和世界動物衛生組織都發布了類似的信息，說明“沒有證據表明伴侶動物可以傳播疾病”或它們生病了。

但是，由於它們表面上可以傳播病毒-如果有人咳嗽，然後讓它們成為耳朵之間的友善寵物-保持類似措施以保持個人衛生和與動物的社會疏遠是謹慎的。

皮洛索夫對POPSUGAR表示：“寵物父母應設法使寵物靠近，以防止他們的社交活動無意中使他們感染冠狀病毒。”

“總體而言，寵物是家庭，您要確保不惜一切代價照顧它們。”
他們還應制定合同COVID-19的策略。“為寵物製定計劃，無論情況如何，無論是冠狀病毒之類的疾病，還是有機會與自然距離的動物，都必須重新計劃。”

首先，他們應該像對待其他人一樣對待寵物，並儘可能與動物保持距離，以防止病毒傳播。

Pilossoph建議寵物主人除了尋找一個或兩個可以介入並提供幫助的朋友或家人之外，理想情況下還應保持一個月的額外寵物食品供應。

他說：“萬一發生突發情況，請繪製該地區最近的寄宿設施地圖，並在確保其仍可用之前聯繫他們，並配備基本急救箱，裡面應包括初級護理獸醫和最近的急診室醫院號碼。”說過。“總體而言，寵物是家庭，您要確保不惜一切代價照顧它們。”

兩隻一齊養啦

正確
你不會後悔的